hkexpress布吉

下星期就出發

布吉勁撚多大陸人，99%都係 你自己小心

真心咩 我琴日見好多當地巴打都話好少
今日又多返？

巴打有無比人cancel flight

暫時未wor 明晚出發
收到email check in

隔離po話朝早機被人cancel晒

我20:10機

我聽日朝早機 好驚cancel
但聽講朝早cancel果d group左去晚機

星期五朝早機先岩

支那後花園，不了

啱啱收到改第二日朝早機

佢一改就有得退款。直頭退款算

Chinese樣因住比人搞

我駛症你果班 都係再改第二日朝早飛

我都係你果班改左 依家extend左去14號朝
姐係我原本個時間

11月尾12月頭去完 成個星期見唔超過10個亞洲人喎

屌本身12號朝早飛 比佢改撚左13號夜晚 依家又改14號朝早
然後岩岩又收到 19號回程凌晨機又比佢改早機

其實咁樣改一改,
取消左改第二日班機
上網搞退款係咪都係全數退

呢個時候去旅行嘅人 唔知係乜鬼嘢心態 驚咪唔好去囉

是但一程畀原先改over8hr00min以上先可以full refund
7hr59min都唔得

如果我班機改遲左一日 24小時
係咪都可以FULL PAY REFUND
因為我見佢網上REFUND 話剩係退稅
定係要打HOTLINE

19號比佢改早左一日都係凌晨機返

知唔知如果想改另一班機翻係咪回程班機起飛前48個鐘改都得

祝去唔到仲要冇錢退

係